嚴選叱咜2018最正時刻

1）周國賢男銅分享詞😭
2）Kay 女金分享詞😭
3）林海峰👏👍

今年林狗個處男論柒到喊…

the album爆冷拎至尊碟都好正

都唔算爆冷啦
算係最有心機同話題既一隻碟

計ap係輸